樂視條友真係好on9

mute 咗佢好過